
2014年6月16日　　投稿者Sho ランキング１位
title　「函館山の夜景」

二本３大夜景の１つ函館山から見た夜景です。<br>
大切な人と一緒に眺めたいですね。<br>
夜景は今までたくさん見に行きましたが、

ジャンル　建物・街並み

コメント(2)　いいな！100

名前　田頭
コメント
以前行きましたが最高でした。

名前　長島
コメント
一度行ってみたくなる写真ですね。

2014年6月15日   投稿者Shun　
title　「虹」

たまたま見かけた虹です。
今日はいい日になる気がします

ジャンル　風景・自然

コメント0　いいな！17

2014年6月8日
title　　「奈良の大仏」　　投稿者　Natsu　ランキング5位

威圧感がすごいですね。<br>
日本人なら皆ご存知の「奈良の大仏」です。<br>
歴史の厚みを感じます。

ジャンル　建物・街並み

コメント0　いいな！33


2014年6月3日
title  「富士山」　　投稿者　Taka　ランキング3位

日本の象徴「富士山」です。<br>
堂々としたたたずまいですね。

ジャンル　風景・自然

コメント0　いいな！55

2014年5月2日
title　「青い池」　　投稿者　Natsu　ランキング4位

北海道美瑛の観光名所である「青い池」です。<br>
とても美しい水面です。

ジャンル　風景・自然

コメント0　いいな！33

014年4月14日　　　
title　「桜」　投稿者Shota　ランキング2位

きれいな桜が咲いていました。<br>
癒されますね。

ジャンル　風景・自然

コメント(1)　いいな！74

名前　横田
春の訪れを感じますね
